{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600675",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페동네"
    },
    "text": "「カフェ町\\n\n済州市旧左邑鐘達里841-1\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:00~18:00、名節、毎週火曜日休み、24席、静かで居心地の良い「カフェ町」。 済州島でも特にきれいな風景を誇る鐘達里に位置し、その風景を一望できるカフェ。 夫婦が一緒に運営するこぢんまりとした可愛らしいカフェである。 当店の代表メニューは済州島産のニンジンで作ったニンジンかき氷！！ 色と味が客の目と味覚を虜にする。 まるで住んでいる町に来たかのようにリラックスして余裕のある気持ちで過ごしたいなら、「カフェの町」に足を運んでみよう",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ町の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェ町の営業時間は10時から18時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェ町はどのような場所にありますか？",
            "answer": "カフェ町は済州市旧左邑鐘達里841-1にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェ町は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "カフェ町は毎週火曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ町の席数は何席ありますか？",
            "answer": "カフェ町は24席あります。"
        },
        {
            "question": "カフェ町の特徴は何ですか？",
            "answer": "カフェ町は静かで居心地の良い雰囲気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "カフェ町の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "カフェ町の代表メニューは済州島産のニンジンで作ったニンジンかき氷です。"
        },
        {
            "question": "カフェ町の風景を一望できますか？",
            "answer": "はい、カフェ町からは済州島でも特にきれいな風景を一望できます。"
        },
        {
            "question": "カフェ町はどのような雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "カフェ町はこぢんまりとした可愛らしいカフェで、静かで居心地の良い雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "カフェ町はどのような客層が訪れることが多いですか？",
            "answer": "カフェ町にはリラックスして過ごしたい人や、風景を楽しみながらくつろぎたい人など、余裕のある気持ちで過ごしたい人が訪れることが多いです。"
        },
        {
            "question": "カフェ町は済州島のどの町に位置していますか？",
            "answer": "カフェ町は済州島の鐘達里に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 354
    }
}